D100 人民主場 0512 郭偉强犯法，一定要負責！ / 慢必點解要做私人檢控？ / 網上眾籌四個鐘已達65萬！

D100 人民主場 20200512 郭偉强犯法，一定要負責！ /
慢必點解要做私人檢控？ / 網上眾籌四個鐘已達65萬！

People Power
35.3K subscribers

成為 YouTube 會員：
捐款戶口 | 轉數快：+852 63964111、peoplepowerhk@gmail.com | (支票抬頭 PEOPLE POWER) 滙豐銀行 499-747327-001 東亞銀行 015-514-10-404755-4
PayMe：

🤗Facebook：
🎥YouTube：
🐦Twitter：
📷IG：

#郭偉强 #眾籌 #私人檢控

支持 告9郭位強